# Servidor con NodeJS - Express

	Es un servidor sencillo creado partiendo con Express y a su vez permite visualizar unas rutas

## Instalación

	Simplemente bajar el código, tener instalado npm y node para luego proceder a realizar ´npm install´ para asi instalar todas las dependencias de express

